屌你搭巴士坐好d 得唔得

屌你搭巴士坐好d 得唔得

絲打

會唔會係佢入面果個人對腳都頂住左佢
或者佢對腳太長?
新呢款有時真係坐得幾辛苦

Sorry囉

又阻你唔到 你落車果陣仲係咁就話阻至你啫

突少少我唔理，佢而家隻腳已過埋黎

diu d 人行過都唔撚縮

頂住前面 又屌
放出走廊 又屌
腳有撚計咩

有無咁撚長要插去隔離呀

切撚咗佢啦

咁都有得屌

開聲屌佢囉

插到你咪屌7佢囉 淨係識上黎開post

我會踢過去

屌

屌你九巴啲位越來越窄，對腳長少少都坐得好撚申苦

認真 我都係咁坐 腳長要坐到直一直先唔頂

咁都要公審
你話我知有咩係唔會俾人擺上網？

咁就屌尻佢啦
利申行過見到呢d人我會踢尻佢

你睇下入面隻腳

平時咁坐冇乜野 不過有人落車應該要讓下既

睇唔清楚呀

對腳咁長唔咁坐可以點坐

收皮啦臭閪
關你撚事咩港女

佢唔縮開ga,由d 人踼佢

樓主唔好影衰絲打唔該

第一圖我會由佢，知佢頂住
但如果係圖2 q晒腳無諗過縮一縮既，我落車果陣會直接撞埋去

收皮啦樓主，現場唔屌上網屌，垃圾

[quote]屌你搭巴士坐好d 得唔得
[img]

幾廿歲仲要搭巴士又要搭又要屌

一來隔離伸左去佢個位, 二來如果唔伸出黎又話頂住前面個人

到站先縮腳都未遲啦

一睇樓豬就知係一味摺摺摺又唔敢當面直斥其非嗰啲臭閪

弱撚智

個位咁撚窄腳長少少就頂鳩住個膝頭

關你撚事咩屌你老母
你唔撚當面斬斷佢隻腳?

你知唔知巴士啲位有幾窄？
都唔知設計巴士條友係咪得4尺高，隻腳唔擺岀嚟跟本入唔到去 但彎住對腳坐真係好攰所以有時我都會翹腳坐抖下

利申: 有人經過我一定縮埋一嚿俾佢行先

關你撚事咩臭閪，你呢d腳短閪明唔明腳長既人幾辛苦丫？ 成撚日頂鳩住對腳頂到膝頭都痛丫
又冇飛隻腳落你對閪象腿到你理鳩人點坐丫？

渣ga

樓豬係侏儒咪唔覺得頂腳

唔抵人地腳長？
你又知唔知道腳長坐巴士有幾撚慘？
伸又伸唔直 伸出黎又怕阻到人
有時候無位隔離坐著個大份d既人
想收哂對腳入去又唔得

你閪細唔通我硬塞入去咩

腳長都唔得，係咪唔抵得個男人對腳長過你呀臭閪

啱啱見到個post咁多負皮
仲以為係鬧緊喺巴士頂椅背嘅賤人
點知居然係矮細樓主公審腳長男
腳長唔夠位坐好好慘㗎
對腳分開向兩邊又驚撞到隔離位
撞正隔離係女人會覺得你非禮添
有時伸出走廊都係無辦法之中好啲嘅辦法
佢對腳離譜到踩到你嘅咪話佢囉
純粹伸出嚟無必要影啫
入嚟先知原來啲負皮係畀你嘅

樓主短腳狗唔知腳長撚冇得唔放隻腳出走廊

短腳狗屌腳長撚
樓主勁啦

入面嗰個睇落仲佔咗出面嗰個張櫈某啲位置
佢放出嚟其實好正常
唔知樓主相同情況下會點處理呢

男人老狗用女人袋

第一張佢可能係唔想頂住前面先放出嚟, 情有可原,
但如果有人經過佢都仲係好似第二張咁繞腳嘅話就抵俾人踼啦

利申: 腳唔長

坐樓主隔離
樓主有坐低但雙腳離地

關你撚事, 屌你老母
佢唔縮比人踢親, 你會心痛呀
係又屌唔係又屌, 正臭西

咁伸腳好過頂住前面條友背脊

樓主有冇米6

其實第一張圖真係冇咩野
咁腳長頂腳又唔想坐到 90 度唯有轉少少身伸出走廊
但第二張圖我撐樓主
條友好地地坐就冇野
但佢翹腳翹到隻腳 block 哂走廊
仲伸到去隔離行 (樓主聲稱)
咁就唔抵幫

第二張相係仆街喎，鞋底伸向人

目測米1

似喎

腳太長又要屌

樓主腳短唔抵得？

屌你老母

屌你老母臭閪 腳長坐出少少關你撚事啊
咪以為擺上網就有人會撐你啦垃圾
咁撚唔鍾意搭的士代步囉

樓豬係咪著緊黑絲

應該影埋條友係咪坐到貼哂先
貼哂都頂住咁梗係伸出黎架啦

不過有人行都唔縮就

食屎啦疤d位細到乜咁

樓主係啞???

你幾時死

我覺得冇問題，feel 到有人想過讓一讓就 ok

樓主快啲露出胸部以向ㄧ眾連登仔道歉

屌又阻唔到人 關你條臭西撚事

屌 對唔住lo 我196cm 腳頂住 伸出黎都唔得

屌你老母咁都要擺我上黎
你估我好想擺隻腳出走廊呀屌你老母
你睇下入面隻腳先啦
你都唔係好得幾多 又矮又肥
死肥閪

絲打過多幾十年會唔會變大媽
凡事睇清前因後果先好屌人

就算你開Post有咩用
你即時唔同佢講 但又不爽

關你撚事咩真係 你邊位呀

你有想過腳的感受嗎？沒有。
因為你只想到自己。

G

大嗌強姦囉屌你老母

腳長我都唔想

人矮係唔會明

好想抽插樓豬

落車就縮嫁啦，喂阿姐巴士係咁嫁啦，咁多投訴自己渣車啦

死臭雞
人地腳長冇位放咁都要屌一餐

臭閪港女腳短唔撚識嘢

短腳豬點會明

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

長腿

關你撚事咩矮仔

兩個190+嘅朋友對腳都可以完完整整係返個座
請問你地係咪唔識條腰挺直貼實張凳?

連高人坐巴士都要比你公審

樓主真係抵屌

正撚一臭閪

又一個正義撚post出黎俾人屌
有部電話當正自己法官
咁撚正義直接屌柒咪得囉

sorry 囉 腳長嘛

矮撚唔會明

臭閪借啲依偷影人地對腳
好變態